細細聲話你知-tvb教你擋子彈

大家快去睇下 學事學非 s5第41集

蠶蛹板

光復香港，時代革命

Push

幫手推啦

推

Link?

For reference

push

第41集 - 蠶蛹板擋子彈勁過鐵片‧輕飄飄旋風球點玩先贏
播出日期: 2018.03.25 (日)

是非精到泰國碧武里府射擊場試驗「擋子彈」，時速每秒超過300米的氣槍子彈殺傷力非同小可，外殼堅硬的椰子、堅韌如硬鐵片都擋不住子彈而被射穿，料不到一塊蠶蛹板竟有意想不到的擋彈能力！

是非精帶大家參觀蠶蛹板的製作過程，吳恒亮教授拆解軟綿柔軟的蠶蛹發揮驚人韌力的奧妙。蠶蛹板能擋子彈，日常生活常見食材如水、蜜糖、布甸漿等液體又得唔得？是非精即場測試各種物料，結果大開眼界！

其實比你擋到咪又係咁
唔發動進攻點都比人打散
個人認為依家最重要既係強而有力既進攻

我覺得香港示威有望影響世界
和平到外國人都懷疑自己係咪示威到過火
打爆商店玻璃搶野 周圍放火燒車胎
人數仲要比外國多同遊行密度高

反了反了

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

Pushhh

咁撚型既

留名

又話罷睇TVB?

其實即係kelvar soft armour
只係擋到手槍/12gauge, 擋唔到步槍

狗敢拎支MP5出來嗎

pisj

有攻都要有守 否則未攻已經先被敵方攻陷

mp5都係用9mm
真係最高武力應該係ar15 5.56
如果5.56都擋到應該真係要老解出坦克/空襲
btw水炮車都而家都未見影

大哥！

岩呀，久守必失
最強的防守就係進攻
攻擊到人地無時間反擊
你就根本唔洗諗防守

連法國人都理解唔到

完全係新型示威但要有確實成效先得

刺盾ok?

進攻既核心係有足夠既防禦，當前線有左足夠既防禦，佢地就可以冇咁多顧慮去表現

Push
大家都未衝破到心理關口

如果連子彈都解到，相信可以隨時發動進攻

教壞外國人
係大部分香港人暴力潔癖
香港示威先演變到咁

不如開個新post 講
因為我都覺得你講嘅嘢好啱

都有呢個可能
但係互打一定係有
外國咁強暴動都有可能軍方
國家軍真係傷到人先咁做都唔奇怪

借借位
集思廣益，集中對728有用既意見，
入黎推你覺得有用既post亦可

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見

共產黨攻陷長春都係靠守，唔洗攻

其實有啲手足都開始還拖
只要手足防禦力愈高 就自然愈敢還拖
有足夠防禦力更容易克服攻個下
但無防禦力 自然會退後幾步

第一眼睇以為蝸牛黎

事實證明效率偏低

係 過左成個月，政府嘅立場都冇點動搖過

學術討論：佢個原理應該係將啲堅靭嘅繩／絲壓成一班嘢再加人工樹脂再壓多幾板，壓成一塊板。如果淨係用嚟頂bb彈嘅話，可能棉花都ok？

終極對準政權

咩樣？

其實兩件6mm acrylic 中間夾層厚1mm 左右玻璃膠應該唔錯....玻璃膠會好似 laminate glass 咁減低子彈衝擊力....just an idea

唔駛理政府，做覺得啱嘅野，佢有咩反應佢嘅事

香港現時警力用5.56既槍得ptu支ar 15
同有隊城市反恐有支sig sg516
擋到9mm其實好夠用

pish

真係睇到鬼佬懷疑人生

3毛 block

block

咁請問 係邊到入手？

乜書黎

㩒錯負皮

有盾HOLD住條線之餘一定要有別動隊去反包圍

防9mm手鎗彈:

防7.62×39mm AK彈: